入嚟講兩句 想時間快啲過 (49)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！茄豆！金太！
獵豹絲！毒計巴！離巴！喬！
已讀！中薯！PHY！本澤馬！貓狗！
雪花非花！風絲！教授！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

Hi

3?

牙堅

5？

就死

二人推post大法？

唔好死 急救

貓狗

終於有人

茄B

咩 睇書睇成點

茄豆

都係唔開心

禾係新人大家好

留比我戴啦

🪖

Hi 我都係

牙中

我都係 好高興認識到大家

睇書希望開心啲

但係我唔想瞓覺

打陣機？

Picture

Jm?

好高興認識大家

牙圖

牙讀！

冇機打

有冇Ching有獨門秘技易啲瞓，依排成日瞓唔著亂諗嘢，成個人都好攰，想休息多啲

：noted with 🙏🏻

hi 啊讀

朗哥

冇
呢度好多人都係慢性自殺師

牙朗

第一次入嚟以為會有正能量超人

圖好勁

點解男女差咁遠戒丁

無 呢度好灰

我哋好正能量

早呀！

死左去邊

咁都唔差，有得一齊放負

飲下奶？當你好攰就會一合埋眼就瞓着

隨便

我哋依堆人都少放負
吹水傾計多

做運動

追一追post覺得大家都好堅強

點解？

一人一件拯救失眠嘅法寶

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

牙麥

可以一試以前試過飲酒但冇乜用，反而會唔舒服

追邊個post

試已炒

想追邊個

考試師

平時放工都十一點幾，返到屋企沖完涼都冇力郁

因

咁咪瞓覺囉 幾好

似亂嚟多喎

ok嗎因b

麥

遲左少少咋就爆post ed

因今日做咗咩

因為識占

今日考試？

合埋眼 唔郁都係休息

攰但瞓唔著呀

冇 已死 爽

係牙圖叻牙圖勁牙圖無得頂

試吓㗎咋
準唔準又第二回事

LM

做下sit up掌上壓之類
睇下書
聽下歌

溫書

然後發現溫來冇用

唔好死我仲想同你傾計

好詳細 好有心

mt來

牙圖盲撐師

真

可能依排壓力大，啱啱見完工，真係好想返到，但過咗幾日都冇消息。同女朋友嘈完交又好似多咗隔膜，最好班兄弟又要去外國讀書

牙空 好耐冇見

牙圖，可唔可以穿越三個月後既未來，幫我占感情呀

Solar!

牙圖fans club入左未
仲唔快啲加入

今晚試試佢

支持你繼續嘗試

兩三日姐掛住me嗎

冇温？

下世記得搵我 我腳板底有三粒痣

聽four seasons

唉 尋晚去見個約會對象
明明我哋而家發展得越嚟越好 佢都話係

佢成日都要提住 „dating唔一定會lead to relationship“

鬼唔知咩 真係好冇癮 成日講講講 想點

明明氣氛好好 講完之後真係覺得好撚煩 成日帶定頭盔

咁都有幾多因素影響住你心情喎
我覺得正正係因為呢啲因素而令到你更加難瞓

三個月之後再算OK？

搵我？

唔掛住啊 一陣又俾人話我

🚬🚬🚬
人生最無力嘅事 莫過於努力咗都冇收獲

仲有成撚日提住以前ons 啲野，又話啲女讚佢條賓周shape靚

聽完之後真係即刻收返埋佢條撚

好煩呀 我都唔會成日提住以前sex啲野 唔通我又同佢講有幾多男人讚過我身材 呢樣果樣咩

好無情無義呢到邊有人夠膽話圖姐

咁我思念你OK？

1.佢對你有feel 但自卑
2.佢對你冇意思/未諗好 想婉拒你 唔想你有太大希望

巴打champ到......

咁啱嘅 我都係唔通我哋下世係twins?

說謊要吞一千根針哦

唔係 佢就係好理性咁要我知道有可能會係呢個機會

但我覺得唔使狂講囉 成日提着提着 屌

跟住我同佢講我話 咁樣真係好discouraging

佢就話如果我真係清楚明白 佢之後唔會再講

我都覺得係自己一直緊張同思考緊所以瞓唔到，但實際要我講我又唔覺自己好大壓力。好矛盾

嗨

下世做我家姐？

我有直接問佢係咪想講啲乜嘢

佢就話唔係呀 everything is fine

淨係想俾我知道有咁嘅可能性
唔好覺得我哋一定會拍拖 屌佢老母鬼唔知咩

收覆先 啱啱先睇埋下面個d🙏🏻

說謊的人 要吞1000根針喔

我想做細妹可摸耳

Not gay

收腹

太多嘢要兼顧
依家好少少啦

試吓講多少少情況話俾我哋聽？

頂 落雨

咪係囉 點解要成日講

好肚餓 諗唔到有咩食

覆水難收

您好🚬

真？我仲諗住落去食雪糕

佢係咪想要sp咋

有幾champ

琴日我真係燥底直接同佢講 嘩你真係比平常人鍾意講以前sex啲野 佢完全睇唔出我覺得好煩

唔得 我想比人湊

挺胸

唔係 我哋已經傾過呢個問題好多次

做運動？

好彩我冇潑水

同你比I am just a piece of shit....

我仲未返到屋企淋完雨又病
老細我想返工啊 俾我返工啦

但係點解佢覺得你唔係真係清楚明白

我沒有說謊 我何必說謊
妳懂我的 我對妳從來就不會假裝

所以佢係想炫耀性能力？🦚

留個名

Wtf

我唔想再照顧人

都唔知有咩好講 講一兩次咪算囉

我有好冷靜咁樣諗過自己發生咩事，點解會有嬲同埋唔耐煩嘅感覺，雖然我都唔知我呢種感覺係咪應該要有？ 因為已經係過咗去嘅事，我都唔知點解會有呢種感覺

抬頭

根據佢以前嘅經驗
啲女成日都好快就投入感情
佢驚最後如果我哋唔係拍拖
我會受傷喎

人生已經如此的艱難 有些事情就不要拆穿

感謝食評

唔知佢

雖然佢size夠大但係其實唔夠硬 我不知幾想同佢講琴日燥底嗰陣

你好 我好肚餓

請別以為你有多難忘

Puipui!

你係黎生？

理性上來講 佢講呢啲所有嘢 我都反駁唔到
但係咁正常來講我覺得好撚煩 好discouraging

.... 咁仲要等幾耐

佢車大炮啫 當佢放屁
通常越無料就會吹到自己幾勁

最後忍住左冇講

但真心一兩次都算 成日講會炆真係唔出奇

點知啊
佢話最壞case可能要半年 我先唔會同佢約會半年然之後都冇commitment

我嘅訴求係想返工.jpg

想要

其實我係咪唔使咁在乎佢講呢啲嘢

我夠知約會唔一定拍拖 阿媽係女人

佢成日講住我覺得好灰心囉

半年咁耐?
有啲好奇佢等緊啲咩

我都唔知點解我會唔開心
係咪因為呷醋定係對自己冇自信？

我唔係人 照顧我未

微笑

係
你可以同佢講 如果你咁勁 點解啲女要同你分手？

呢度啲人係咁 要約會清楚了解對方係咩人 可以係一個月可以係一年
先至會進入關係

唔係佢個人嘅問題 係文化上嘅問題

尷尬囉

可以過嚟姐姐度

呢度點解通常都係啲女好想要拍拖 但係啲仔就唔想 唉

食緊蘋果🍎

但係點樣先叫清楚？
平時約會都係食飯行街架啫

我淨係有講佢好嘅嘢 壞嘅嘢我冇講

樓下又無野食 屋企又無野食

唔係呀 多啲嘅溝通了解吓對方唔同嘅價值觀
生活態度大家係咪接受到對方

例如可能對方係特別專注事業 或者唔係成日都text
我係咪可以接受到 之類

仲有建立信任

係！各位網友

跑緊過來

哦原來係咁
又有啲道理

維護自尊心師

sup!

洗唔洗我分d比你

我屋企好多樹皮

我都係做唔到佢哋呢啲人咁直接

我之前同佢講話喺亞洲眼睛大嘅女仔係靚嘅標準之一

跟住佢直接話 如果我要將你比嘅話呢度應該95%嘅女仔隻眼都圓同大過你

我以為我聽錯咗 心諗我由細到大都俾人讚隻眼大 咁鬼妹仔眼一定大過我㗎 佢哋份人都大隻過我啦 佢直接到我以為自己聽錯咗

唔笑

咁叫拍拖咩我啲fd一個月都唔止見一兩次

我隨緣

其實我心入邊都幾恨拍拖 好慘呀

畀我聽到我真係會自尊心受創

真 孝順對女朋友嚟講唔係加分位

頭痛

我以前直頭一個禮拜見一次

咁我又唔會受創嘅

係好小事 同埋佢都係陳述緊事實

但係我真係覺得呢度啲人好直接
我過咗嚟呢一段時間 依樣野我都接受唔到

咁佢都係陳述事實 只係過分直接

唉

可能我都要直接同佢陳述佢夠硬嘅事實

鐘意食咩姐姐買俾你食

點解

得個講字可以有幾愛
Btw男人的承諾只係糖衣毒藥 假㗎
轉個頭就唔認數/唔記得
聽下好啦 唔好信

想食狗糧

我放低咗啦

咁遇到啱咪拍
但我唔想拍住要啲時間

我都係同你一樣

喬唔好死

至少一星期都見一次啦

我而家都幾鍾意呢個男仔

不過我都覺得有啲嘢唔係幾夾 要啲時間磨合下
依家我哋約會左個半月 可能再多一個月就可以決定

完全搵唔到我中意既包包兒

可以濕定乾？要唔要買埋雞肉條條？

我依家暫時都唔想同佢講嘢

一諗到佢琴日喺度講嗰啲咁discouraging既野 同提以前sex既野 唔知點解就覺得好撚煩+灰心

但係佢一定唔知道我有呢啲感覺

你加油

買返尋日嗰個

咁佢都有佢好嘅優點

放低咗乜嘢？

實習方面就要加油

就係因為佢貴我先想搵其他
但完全唔知點search啲字眼

係囉 天涯何處無芳草 周圍都有靚仔

可能係錢

咩款關鍵字

即係樣子唔啱

簡約側咩斜咩袋
sad 簡約到除左簡約無字可以形容到

我中意左一個同佢冇可能嘅人 依家放低左 可以做好朋友了

水桶 信封 ？

睇下Charles and Keith
啲款唔差又平

問題係佢哋拍拖一年見咁少
即係好奇怪囉

唔係水桶唔係信封 佢有英文名叫book bag
但用番中文就

想食蕉

我唔係幾中意個袋上面有牌子名

除左好睇仲要價錢合理

當然你岩
佢意思係 我有咩唔鐘意唔開心就要同佢講
一齊傾下 唔好放係心到

如果長期係咁 都証明我哋係唔夾

要考慮即係唔啱啦
遇到啱梗係據為己有唔洗考慮

你太天真

係日日見都仲得

圖圖今日都冇極限

無點解唔係付出就有回報

啲巴打唔敢講野

仲諗結婚？

發生左咩事

講咩嘢

咁結嚟做咩

考慮d咩 出街？

有可能

應該似係學咗你喎
講嘢咁撚hurt

真 駁吾刀

建議放棄
識咗幾耐

所以你係針

請問依度係咪感建分討論區

唔係

問心嗰句你覺得個男仔真係冇問題咩？

適當時要識放手

去買雪糕食！

感建分感建分

等我睇下先，岩岩同緊人傾偈

薯 你搞成點

牙圖旅行化

唉 又唔叫

本身恰著咗
比蚊咬醒咗就頭痛

我辣

麥老師

我薯

點解會一個月一兩次，正常唔係巴不得日日見，日日傾電話咩，仲有點解朋友》女朋友，條仔係咪騎牛搵馬

建分

又係蚊 蚊香都冇用
蚊怕水啦

而家啲蚊仲古惑過啲女人

笑死 唔緊要

開緊風扇

錯的不在你，不過其實如果個問題要放上連燈，段關係大機會都無救，祝你下個更好

乜料

我覺得冇

最衰都係你

無得分

即出ok？

開囉

冇呀 冇整過份野 做返啲功課先 如果今晚做完未係好夜先再做一陣

莊！

有冇你咁古惑

我而家係屋企冇著衫

聽日

佢偽毒

想sick了

我薯？

笑死

我咁純我冇得輸緊喎

加油

多謝你令我笑返

加油楚仔

我講得啱唔啱！

咁你話我哋係咪感建分討論區啦

好岩💯

🚬🚬🚬對多幾枝煙先

咩意思

無益

聽日幾點？

人會長大三次。
第一次是在發現自己不是世界中心的時候；
第二次是在發現即使再怎麼努力，
終究還是有些事令人無能為力的時候；
第三次是在明知道有些事可能會無能為力，
但還是會盡力爭取的時候。

係真心同意
會越遇越好

唔出正契弟

靜晒

？做乜

改名

🚬

惡到

入嚟講兩句 想時間快啲過 (49)

#447 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

嬲緊

出聲

🚬🚬🚬不了 我要壞過凱婷

你都出

真 我次次講都用心分析 抽絲剝繭
次次得出黎既結論比好比心機 誠意十足
圖淨係識話我hurt

打手唔計

你mk之鬼

🚬你話事

？講事實

下次淨係覆3個字囉

I miss u?

屌 接受自己係平庸真係人生一個關卡

我果個比人勸 block左佢

諗緊出實習可以食咩早餐，要用9個字先返到

我實出街要上堂

接受左好耐 可能我由細廢到大
我而家係第三階

掛住我唔使喺度講
感建分

打機

留名睇因綠放我飛機

今日食咗幾多枝🚬

掛住你

真 幫手鬧下佢

無問題就唔會上嚟問啦

打手有咩問題

都話唔洗喺度講

你係咪有日本腦炎

🚬🚬🚬🚬🚬🚬
第一日識？紋曬身 染曬金毛知咩料 💨

佢中左肺炎勿念

分咗⋯

圍爐

會唔會死

energy bar?

你好
有咩可以幫到你？

好似係

咁呢三個字
block咗佢

你好 在路途上的某些東西

女

著緊小背心

想跟

聽我屌自己

媽咪

好嬲好嬲

請

請開始你嘅表演

五毛

嗲哋

lm想睇下次食飯

我第二階

第三階就兩睇啦
假如真係冇機會嘅話
好聽嘅就係堅持 唔好聽嘅就係賴死唔走

不過你而家又唔算無能為力嘅

狀態如何

咁睇我

好

佢針對我

唔洗做契弟

屌我個嘴

🙏🏻

賭佢100%放

我食緊台灣菠蘿 好酸

好嬲

點呀 幾點

真？

係咪好耐冇講

你100%唔放

Dllm 耐冇見

收皮啦你

其實我都mean旅行巴其實係好人

原來係牙綠啲朋友

9成9似頭痛上連登

好熟

耶撚

你死得 話讀5毛

會點

係啦 加油有咩需要記得講

睇嚟我就嚟升仙我好似經歷晒了

好大個膽子

唔好打

其實我冇變過

真 佢唔放唔係因綠

平常心 平常心 平常心
重要嘅野講3次

可以開班教學

真 罰下佢啦

你都幾了解佢

你仲話頭痛有冇發燒啊喬寶寶

可摸耳幫你染金毛諗起表妹

手足？

我收聲

眼鏡

因為我係李彩華

喬寶寶奶到雪雪聲
是 準備交低身後事

勁能惡
想約你食飯

入嚟講兩句 想時間快啲過 (49)

#565 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我買包花生坐隔離得唔得

佢勁惡囉

小妹呢？

哇屌檢驗咗未
阻止下佢🙏🏻

咁聽日見

尋晚夢到佢

耶穌俾人釘十架仲要咁開心

可以卜卜脆一齊食

係 得道成佛

喬

✏️🦜

堅持就是勝利

問佢先知

麥姐教你牛仔牛女

我:

真 不斷增值自己

我唔了解的

交低啲銀両俾我ok?

想學牛仔

腰好撚痛

謙到

唉屌 唔知佢點 掛住以前睇佢屌9公嘅日子

茄豆世一

我唔想比你知我係窮撚

扭到？

why?

你仲了解佢嗎
我估㗎咋

舊患黎
n年前拉傷過

秒能咗

貼腰酸骨痛嗰啲貼
有用

都係老師好

冇pm佢？

唔做佛 會光頭

距離放假仲有兩日

未瞓？

拉傷之後冇保健過？

熱敷緊
唔知有冇用

我係一日半放大假

咁快就推到6百幾

我和應你炸

有睇咗成年物理治療

咁快有徒弟交學費請排隊

仲早咩你
今日星期四咋 差唔多啦

係咪莊

平啲得唔得

lm

之前有用嗰啲艾草興下

哭_咗

我雀 聽日聽你詳細講

離巴

你信教？
利申：唔信

隨時得

Friday is coming

你好

別哭

唉🚬

多謝
我都覺得我好好

終於

旅好

🙏🏻🙏🏻🙏🏻喬

冇用？

Ok 莊 快教我

放棄佢

離巴！
最近忙咩

呢排還好？

唔交dna
做一世帶菌者

未 未吹頭
頭毛好多 要吹好耐

好過一排
但一郁就好易痛返

俾圖圖鬧我唔瞓覺

你95折

難朋友吹 你可以篤電話

你見唔見到佢忙緊

剪曬佢

友情價呢

我幾時有

冇
毒撚少驚pm人 而且會尷🙏🏻

日日都喺度覆人
好得閒

會唔會唔夠瞓依家日日一樽咖啡

唔信

光咗

oh sad左

嗱嗱臨吹完頭好瞓啦

@麥老師

冇乜特別
今日去拎咗佢張死亡證
乜都冇 冇眼淚 冇感覺

Hug u

麥麥

交左學費未未交排後面

交左

我唔得閒唔會上水

無難朋友

等放寬限聚再約

呢度幾多人現實生活究竟係識嘅

又食

我唔飲咖啡我飲熱水only

唔得 唔可以放棄我喬

有啲見過

其實我地全部人都識

🙏🏻唔好打科興 唔想你

唔剪 要做女鬼嚇你

我上個禮拜已經mt完

我身體唔飲得咖啡但無計 唉

用個emoji啫

係咩 唔係你忙咩

我哋來世再見

9折啦 最平啦

你幫下佢

你會講好行不挽留

咁益我

我係 佢話佢放假好攰

ok買

88

麥老屍要吹頭

原來我哋之間嘅友誼只係值9折

應該冇事嘅 佢堅強

係嘅圖哥

再見了

聽日試下

ok 88

佢會等你

正
可以有時間練占卜

未收到請重新排隊

有緣再見

好評我嘅

嗯 明你會反反覆覆

邊個又正皮我

離巴我今日幫你食咗台灣嘢

以我同你嘅交情 咪收錢啦

Hi我哋又見面了

我 我係你忠粉

其實識咗好幾年

我生氣病

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

小妹

Chill到

今世都未見喎

係中薯仲欠我學費要賣身成為細薯

識左10年

我已經靜雞雞偷見咗你

呢啲野唔係我做

Miss麥真好
帶我環球美食團

唉 羡慕

一齊飲熱水多喝水

佢自己的事自己做

咗收返95折

真心幾好笑 去紅館開show未

我都想放搞唔掂

個frd前幾日都hug咗次

入嚟講兩句 想時間快啲過 (49)

#736 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

會冇精神

做咩

圖哥叫我吹完頭好瞓

Good night

又想水我蝕本

😎😎😎😎

Miss麥我聽日要食健康餐，要有菜有生果。
你記住幫我食一食

要啦 hug唔怕多

唔收錢買唔起狗糧養你

住你樓上都住咗十幾年啦

咁你快啲瞓

隨時歡迎

我刀係

爾仲爭我一次

佢唔肯見我。。。

記得落嚟飲茶

早晨呀咁多位，我係新會然呀

中午食幫你食咗個好好味嘅漢堡

幾時放

冇希望就冇失望

你地輪流正皮我？

hi

早睡早起試咗未

其實我冇

珍？

早晨

聽日返半日 依家準備打份文件先

星期五晚教你

乍暖還寒時候

啱啱做完project少攰

仲未吹完

返到星期五準備自由

唞吓

好彩我冇乜🙏🏻

聽日
打算去cafe超下

好其實我今日食咗沙律同小番茄

好彩我都冇

比啲效率

牙戚

珍

邊區我好似未去過好靚嘅cafe

瞓囉

加油
而家打啦 打完都要瞓下

建議依家瞓

正 跟住去玩

又cafe

無 喺聽日去嘅地方附近
上次太多人要等位 睇下聽日多唔多人先

凍既
聽日要熱的

你想莊？

成個腦都係啲理論，瞓唔著

聽日要交比大粒野

執返啲嘢就做

沖個靚涼 聽下歌放鬆一下

每日爸爸都會meet橙橙俾我食

去邊好有冇建議

深水埗好多都好靚

聽日上堂 後日？

好呀
需要占下midterm成績

問埋呢句 你呢份返到幾時

離巴會拎A

好呀，一定細心聆聽麥老師既話語內容

Umm 行donki?
睇風景其實幾寫意 但可能少悶

可

笑
過多一排都知啦

大南街？

講埋我得唔得
B+都夠

見你新人free一次俾你

你A-爭少少 俾心機可能有A

對我咁嚴格嘅

溫暖的家
咁大個仲咁親密好難得

我都新

扮莊

我係uncle滅

其實仲有半個月要補

一人之境？

你好叻

麥麥的學生都會交齊功課
校長巡樓時爭住答問題

想你多啲進步

少誇張

但今日無得食因為我夜返爸爸瞓了

你唔係

Uncle是個好daddy

睇無聊野分散注意力睇到
笑到我仆街

係咁乖就好我就唔使做到喊

禾係永遠榮譽新人

麥我瞓覺覺先
祝大家成為早瞓師感恩

都唔負面講真

晚安 麥

圖要早瞓可保青春

早唞

Gn

毒撚之境

想睇佢搣得快定我食得快

早抖！

威到

？ 瞓未

牙圖認證你咪係

唔尷覺得溫暖

真心nice

Lmao 咁多嘢等我認證？

牙圖，禾可唔可以溝到果條女之前都係榮譽新人啊

哈

Lmao 點解大家都想做榮譽新人？

圖哥我都想做新人

要啦 再唔係 等大將軍幫你認證

咁我都係新人

佢可能好熱衷於做慈父終於搵到機會了！

你post1已經喺度啦喎

都可以

離哥可否照顧一下小妹我

我都唔係#2就開始講嘢
好新 是freshman

你都fm咁全世界都係fm了

我唔鍾意搣橙
不過有時會煮嘢食俾佢

我想享受新人福利

有咩新人福利

咪係囉 我都post 6 入

有咩新人福利？

免費加入唔好貼圖fans club限時優惠 入唔入
我幫你hold 住個位
唔係等陣茄豆收咗第二個你就入唔到

我睇返原來我係post1 #24老人家

你要做早訓師。
你6點起身，現在唔可以再mon po了

見Miss Mak講後援會貼返先

圖圖後援會現正招募會然~

圖圖後援會會長 牙green （自稱）

圖圖後援會成員

1. 茄汁豆
2. 多疑絲
3. 中薯條
4. 旅行巴
5. 吃貓糧的狗
6. 周逸喬
7. 大粒麥
8. LP10
9. 嘔POPO的金魚

真係瞓 一點幾
老細我好鐘意返工㗎 俾我返啦

係嘅離巴我瞓啦真係

有咩入會條件

好似冇

其實無

咦可以做會規喎

咁你係唔係要被退出？

收皮啦佢

Block咗未？

想問狗公嘅定義係咩，我想諗下我係咪狗公

你會唔會係人地有男朋友嗰時仲flirt 人？

Block左，但近特別日子成日諗起佢，手賤入去睇

臭雞

知咩料啦 咁快同狗公一齊

會腸

點flirt 人，想學，叫麥老師教禾

唔係呀 我挽留

望下我

牙堅！

得牙港一個會咁叫 唉

反面教材

我識
你想連登仔式flirt 女定狗公式flirt 女

後日劉定堅

點解我勁狗公

堅囉

連登式for sure

睇你啦

毒撚同狗公特性上有衝突

塵埃！！！！！！！！
你終於回來了
搣時死牙圖！！！！！

：其實我覺得你好靚....
由我第一眼望到你 我就比係個種氣質吸引！
沒錯 就係仙氣。。。😳

：

塵！！！！ 耐冇見

輸牙

屌你

咁狗公式呢，呢一種太菁英式了，只有連登標準既男仔先可以用依種方式溝

好多毒J texting時可以好狗公

(未認證)

毒撚唔係會怕羞，連同女仔texting 都唔夠膽咩，反正禾唔夠膽

同樓主講：
睇你個會員編號就知我哋係同年
可唔可以交換ig

想念

旅行呀🥺

Where did you go

仆街，佢會答完左project 先

：做緊咩牙🥺

：ot緊 好攰

：做完好好息下啦 唔想你咁攰😘 等陣搵你食宵？🥺

：不了

：唔緊要啦！都知你攰😞 😞
等陣返到屋企同我講啊😂

知唔會現實出樣，所以先放膽Texting

幾時認證me

問圖

禾個故仔都有同牙圖講

我唔清楚

又又正皮緊禾？

做緊咩牙🥺

：

禾刀5g

成世唔見，淨flirt?

佢唔答

✓✓

其實對於毒撚來講
有個女仔肯同佢傾計 已經好開心

做咩唔講嘢，唔開心呀🥺🥺🥺🥺

咩故仔

：(blocked)

你都叫毒？

你果D所謂技巧我中學D女同學用到爛晒，你估我睇唔出咩
我以後都唔想再見到你

明明就有

吹水啦你
唔好以為我唔記得

一個手掌拍唔響嘅故仔

一人一句好flirt嘅說話

好那好笑

一向

係

笑左

有冇得聽

勁屈機 想比女接

why

我嚟接ok？

禾應承過薯條，條女主動搵禾再tg ，唔冼驚，相信不久嘅將來

薯條

又撚

有女主動tg 乜料 得我真毒

你有無諗過挨另一邊？ 果個好正，笑左